傅振中：支持余若蓮

保衛香港運動約40名中年人士穿著白衣戴藍帽，手執國旗、區旗、示威牌及橫額到教大集會，促請教大徹查蔡若蓮事件，並交請願信予教大代表，多次大叫喊「我要教育學院（大學），不要禽獸學院」，稱要維護香港教育大學聲譽，嚴懲侮辱蔡若者涉事者。保衛香港運動主席傅振中開口首句講錯「支持余若蓮」，又指不會如昨日珍惜群組與學生發生紛爭，不想破壞學校寧靜，所以不會到民主牆，叫口號及遞交請願信後便立即離開教大。

保衛香港運動指教大培育的學生將來大多成為老師，不應説出無人性的言論，應指擔心如涉事者真的是學生，會在教育界遺害學子，於涉事者是校外人士，校方必定要加強保安。團體約逗留半小時後離開。

支持余慕蓮

定係想支持余若薇

支持潘金蓮

x2

余若連都得
咁余若海都得啦

呢個鴨日日打J打到連名都錯

釋放蔡棟濂

專業啲，臨時演員都係演員嚟㗎

有五毛加持 又升級

新張融

支持陳寶蓮

好明顯條友暗戀余若薇

搵錢請人示威都請個高質d吖

做媒都搵件好樣D